睇嚟熱狗鄭松泰似乎真係好想奶一次肺炎先安樂

你想講咩？

食野點戴口罩？
唔好為反而反

stop making stupid people / party famous

去茶記食個早餐都得罪你班連登仔？

黑警係我哋仇人 黑警日日鬧事

重有3萬

麻煩睇文
推!!! 3萬thx

毋忘制裁3萬仇人

警察為打壓示威，日日夜夜加班賺了不少OT錢，有地產經紀早跟我說過，過去半年很多警察都用這筆不義之財入市買樓，甚至有人因不忿被罵毅進仔，借到盡買入太古城，以求自我感覺良好。假如特朗普和美國國會真的為正義而戰，制裁名單必須包括3萬警察，香港人一定會跟你說聲Thanks！

泰博

熱血手足

本土自由派

撐撐撐!!

唔想再理依班傻9

其實熱狗, 好多時係除下口罩一秒影相, 下一秒已戴返

同埋佢地唔戴口罩D相, 只係得候選一個人既相

派傳單嗰5-8個人, 全部都戴口罩

鳩戴口罩可恥

應該係早餐未到都唔可以除

熱狗做緊另類右派市場
兒登有少量 alternative fact, new world order, 陰毛論粉絲

咁張相邊度出現左

咁你又肯定早餐到左？？

上面話人為反而反
我只係話早餐未到都唔可以除
想話樓主未必係為反而反
你就咁快跳出黎

你都好想完全比港共控制曬自由呀

松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

咁都得罪你